有冇人教小妹玩貓咪？

岩岩買左 玩左一場完全吾識玩

玩pussy ？

按w鍵，之後就可以afk

w係回血喎清
你銅牌？

w唔係上身加回血咩

W係回血 加解cc喎

咁上身係邊招技= =

飛撲抱抱！ （W）
被動： 悠咪和她 附著 的友軍獲得 {{ adaptivestatsharing*100 }}% 彼此的物理攻擊或魔法攻擊，並轉換為適性之力。

主動： 悠咪衝向一位友軍英雄並 附著 在他們身上。當悠咪處於 附著 狀態時，她將跟隨著夥伴的移動路徑且無法被除了防禦塔以外的任何單位指定。

飛撲抱抱！ 有 {{ attachcooldown }}秒 冷卻時間，但悠咪可以在她準備好 附著 的任何時間內施放此技能，來切換附著的隊友或是 解除附著。

怒獅戰吼 （W）
被動：雷葛爾在過去 1.5 秒內受到的傷害會以灰色血條顯示，主動使用此技能將會回復相當於 50% 所承受傷害的生命；若受到野怪攻擊，則回復 75%。

主動：雷葛爾發出狂嚎，對周遭敵人造成 50/80/110/140/170（+0.8 魔法攻擊）點魔法傷害。

殘虐加成：傷害提升至 50～220（+0.8 魔法攻擊）點魔法傷害。此外，雷葛爾並不會回復生命，但會移除所有受到的控場效果。
冷卻：16/14.5/13/11.5/10 秒

我屌 講清楚邊隻貓咪

仲以為樓主講掉炸彈個隻科學家貓 唉

屌你老母 講緊邊隻驚呀？又唔講清楚

英雄聯盟

通常團戰買1送1 .
仲要長期冇視野
直接一齊afk

我們一起學貓叫 喵喵喵喵喵汪

🐶

推倒就玩得

扑頭仔